太陽從東方昇起是否適用於南北極？

北極點應該得返南方 南極點又得返北方

不過主要想問係極圈入面
因為南北極個日照時間唔係跟地球自轉
而係受地球公轉影響
其實太陽係咪會由其他方向升起？

利申：睇完beauty and the beast

唔知點解係標題見到方東昇

雖然係認真問題
但係睇個標題總會覺得係膠問

極晝期間你點先當升起

南北極一年得一次日出日落
同一日亦係太陽喺正東升起同正西落
而喺南北極圈入面，日出依然係東方，日落依然係西方
因為你仲分到方位
但喺南/北極點上面就真係唔知點計